香港真係玩完，尋晚我係醫院產房，見到好多南亞人係度生

好多都唔係講廣東話

蝻通常生三個以上

酷刑聲請可以拖到十幾年 拖到生左幾件出黎

你確認唔係大陸屄？

想撩南亞妹搞野

我老婆幾個月生，見到蝻又有，蝗又有，鬼婆都有

香港一早成街南亞戈，油麻地佐敦一帶幾多南亞幼稚園，成日見到一堆南亞靚仔靚妹返學，香港淪陷嫁啦，屌你老味放撚咗幾撚多難民入嚟，多謝張議員，佢地生幾多，香港食幾多，最後連老豆老母一齊變香港人。

真心覺得南亞好過蝗

過十幾年香港好似法國咁成日有自殺式炸彈襲擊、出街亂咁斬人 你就會後悔

只有港女俾南亞人攪
南亞妹你敢攪，手都斬左你

仲要出世夠7年可以攞居留權，之後成家有理由唔走

好多毒撚連女都無，典生？

我覺得無一個好😞

焦土

蝗黎香港起碼有d錢

蝻乜都無爛命一條

然後一個個港女俾蝻屌臭晒

南亞妹個屄應該好撚死臭

五毛大根妹

諗過呀師兄，真係一陣味架

隻馬騮死咗

戰鬥吧......

人哋生三件，伓生夠六件show佢hand

佢地既仔女可以拎HKID?

唔好再投票，根本無個好

香港出世可以

其實同雙非有咩分別，點解可以拎HKID

幾時慘撚到要2選1
兩舊屎你食邊舊

有料怕咩同人爭？

就係爛命一條無退路先好
萬一香港有啲咩事同中國打起上嚟
最勇一定係佢哋

關佢地撚事

香港係雜種地黎 咩人都有

咁先爽,到時樓價跌就買到樓，唔炸死幾百人香港唔會有得救

啱，有料拎綜緩 白卡 生6件 18k 綜緩金等你拎 ,再有啲料開始扮下精神病拎公屋

你講哂佢啦不如 我都知有蝻有蝗有外國人添

中國雙非一出世就有居港權，而南亞要住滿7年先有。

就算唔係強姦 港女寧願揀蝻都唔揀港男
當蝻係黑化鬼佬

我見到乜講乜又要比你屌呀？
戇鳩鳩

蝻

呢樣真
成街都係南亞人
又臭又霸道

香港男人真係要練大隻

香港人應該要拎1.9J 出街tim

其實放大陸人就話被迫，點解要放埋啲南亞人

真心覺得你好冇腦

你條弱智仔驗下個腦啦

希望佢地難產全部仆街死

三年見到佢生4個，痴撚線即刻有公屋攞綜援

根本香港人先係難民

好過鄰國先

兩pat屎

南亞妹好正喎

通常中學畢業就返老家
留係香港就做生仔機器

幫港男生

仲有好多廣東話唔正或者講鄉下話既大陸女人
香港媽媽真係少之又少

搭緊地鐵，望住蝻仔蝻妹係到鳩跑鳩叫
咁啱睇到呢個po

而家啲00後好接受佢地架 見唔少學生妹都比佢地溝到 諗起佢地隻美麗西比啲咖哩腸開鮑同日夜抽插就心痛

啲00後越黎越似左癌台狗 郁啲話人歧視架

酷刑聲請 真係好撚多bug
依家個個南亞拎黎合法定居香港 仲有人教/幫

諗到個劇本，故事大綱係 二十年後無能為力既真香港人開始變得偏激，最後為左守護香港本土為免淪為南亞人殖民地，終於發動最後計劃，與港同亡，令到其他國藉既人士不再居住香港、令到香港最後變成真。香港。
呢條橋有冇得諗，可以拍成電影，唔好偷橋 搵埋我做編劇。

屌啦星 公屋 資源 被班外人搶撚哂
屌你老母 放咁多人入黎做乜鳩？嫌香港唔撚夠多人？
總要成班垃圾南亞一日到黑諗緊點強姦
屌你老母 又多蝗落撚左黎 又公屋又津貼
我地自己香港人呢？排成世都抽唔撚中啦
屌 講起真係好撚嬲 香港政府

啱啱都去完明愛 急症室起碼三分一都係蝻

成日有人想幫支那人洗底

圖都冇張開乜撚post

我上年生既時候住六人房
成間房除左我全部都係新移民屌
廣東話都唔識講 日日係到煲電話粥
個幾日簡直想死
我個仔未來既同學

邊夠蝗蝻玩呀 個個走落黎產完卵仲有屋住有錢收睇醫生唔洗錢

教定個仔普通話殘體字

屌
大陸狗 同蝻 同樣抵死
正仆街

條友弱智

笑死
黃化鬼佬-》亞洲人
黑化鬼佬-》Nigger

咁撚弱智都講得出

但收工後去打劫

本地人自己唔生姐，港男廢低收入，港女拜金冇樓唔嫁，港豬應有此劫

聽好多香港人住公屋都寧願比錢去浸會生 怕左堆生番

唉屌

到時佢地幫贏國打柒你地
贏國最叻收買勁人
到時贏國將成為最大贏家

最慘情況有幾種...

南亞仔同啲港女混

強姦大國同啲港女混

支那同啲港女混

以上情況又令香港百上加斤

所以話女人真係令香港人變晒種既主因先真!

班蝗落黎犯法仲可以遣返上去

班蝻呢

無

坐完監出黎又入返去食皇家飯

贏國係撚勁就唔會又疆獨又藏獨啦

香港人 大家要團結
不分好壞 合力歧視南亞人

有d道德撚話唔應該搞d無辜既蝻
但我話無一場戰役係完美嘅
選擇性歧視只會增加香港人內部爭拗
對蝻百利而無一害

記得不論好壞 合力歧視蝻
見到香港人比蝻打 記住不論好醜 打尻d蝻
只有不理性 不合符情理既團結
香港先有希望勝出

重點係港共正苦奶共都算
港人唔幫港人走去幫蝻拎著數真係點講都講唔通

我唔會比我既仔女係香港出世

話明蝻，有個虫字部，虫既特性就係生勁多，好似啲蚊咁殺唔死

有喜？

有冇人答到我
父母非華藉雙非
即呢啲叉仔女
點樣變3粒星架?

香港玩撚完架喇
移到民既快啲走
移唔到唔好生 有錢都係咁話

基地

到底蝗危害大定蝻危害大 會唔會兩邊互片 新移民嘅戰爭

咁憑咩理由，香港俾呢一家３口住香港７年？？
３隻都印巴尼斯藉

香港人口不足

唔洗等十幾年 而家已經係

唔只香港，全世界都係咁，歐洲穆斯林社區又係憋越生越多

揸行街紙既細路都可以讀書 on99

屌佢老母，有晚零晨點幾踩單車由大埔返粉嶺，要上條窄橋
有3隻蝻係到鬼鬼鼠鼠哩係條橋到，不懷好意咁，嚇到仆街